咁樣即係有定冇offer？我分唔清楚

我喺4月尾in左份工，話要等2星期到先有result
因為約interview嘅時候知道interviewer上個星期放假，而佢地喺呢個星期重要再見其他candidate
咁我就keep住等啦
到今日我收到其他公司offer，但係我又想做呢間公司多啲，
所以我就打俾個負責hr問下係咪出左offer俾其他人，都星期5我都打定輸數

我 hr
halo，我想問下個post你地係咪已經出左offer喇，因為上次嚟interview話會兩星期
你嘅意思係你？定其他人？
其他人？
喔，重未阿
咁嘅意思我係咪落選左？
你係幾時in架？(4月尾) 喔，咁嘅話你機會都微啲
咁嘅意思即係代表我落選左？
兩個星期嘅話都係架啦？
因為上次arrange interview個陣你話上星期interivewer唔得閒，所以今個星期先會再in人，然後話2個星期到先有消息，而因為我收到其他公司offer，但都對你地公司有興趣，所以想問問confirm
因為佢地有適合人選會俾我地make offer，但係我地重未收到。而佢地啱啱in完呢一batch會再in，所以我諗你機會都微。不過佢地俾左啲唔啱嘅candidate我，你叫咩名？
xxx，唔該曬你
但係又冇印象有你份野喎…
…咁阿，或者你介唔介意幫我問一問？因為我對你地公司的確有興趣啲
errrr，因為佢地有合適人選就俾我地make offer，blah blah blah… 不過如果你下星期都冇消息嘅話，就應該冇架喇。
咁嘅話…好啦，唔該曬你先

利申：我打定左輸數，但係個hr咁講我都分唔到佢係咪婉轉咁refuse我，但係字裡行間又俾到啲希望我

但其實本來係in manager+ senior
但因為我in evening time，所以得senior in我
會唔會係因為manager冇份in 所以hold起左我先？
我唔知咁關唔關事
媽阿，下星期又要覆返另一邊

無關係架
做一日辭職都得啦

驚咩ACCEPT住先 簽完約未返工都可以REJECT

咪*

咪接左有offer個間先，到你有興趣個間真係比offer先決定轉唔轉啦

返左工無耐就辭會唔會臭朵㗎？
因為都大間機構

Sorry 利申返 fg嚟 唔知呢個社會點玩法

我而家就諗住咁做
但我重應唔應該問個hr好

Accept咗先啦 大把人report duty嗰日no show

係嘅 唔該巴打
雖然都預左冇 佢咁講得

fg in manager

Sor 表達能力有問題
係本來manger+senior in我
但最後得senior in
唔知會唔會有影響

即係電話條友乜都唔知
咪hea9你又唔答實你囉

無錯
上頭未落實order
佢無權答實y/n
但我諗佢講得出“機會微”，其實已經暗示緊你聽無行

唔會 當年有frd一個月轉3份

完全聽得出係
想搵佢幫下手問一問俾個了斷／展現下誠意又唔得 (利申 我唔係想話佢阿下)
本身都打定輸數
而家又搞到囉囉攣

佢係因為聽到過左2個星期啫
但係佢都唔記得左上個星期interviewer放假
所以我自己睇上星期都唔完全當係一星期

不過聽到佢話會再見多批 都估到我唔係佢地心水架喇
但聽到我個dept冇俾返我資料hr close file
又搞到我有一絲希望執二灘／新個batch唔啱揀返我都好

嘩 辭工嗰陣點講
我未試過覺得成件事好尷尬

我試過見完份工無聲氣之後返第2份 半年後見我個個MANAGER CHUR我打比佢我無理到

半年⋯嘩
利申 我嘅情況我會狗衝